美眾議員麥考爾：中國的制裁企圖壓制和恐嚇令中共為控制香港負責的美國官員

Stop communist agression

唔該手足幫我推推呀

國際文宣嗰度應該要講清楚香港個處境

OCCUPIED HONG KONG TERRITORY
#OccupiedHK

[慶祝香港開埠第一百八十週年] 日本太空人拍攝香港全境

拜登唔係咁諗

Well noted with fuck
Strategic patience

拜登：dq麥考爾先